機場快線將關閉。所有人立即撒，be water

機場重啟再來過。

重要！

721

811

811

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

勇武巴打門 今日黑警既目標100%係你地 千千千萬要忍下手

市區都唔好去

612
721
811

一係你班賴死唔走既就有入咗嚟就唔出翻去，破釜沉舟要好似佔中咁係無限期佔領機場
唔係既話唔該你早d翻屋企
今時今日佢揸架水炮車對住機場噴都做得出